精神打擊，下次播呢首歌俾警察聽

係佢地人生失敗既開始，係個刻開始係墮落， 永永遠遠比人低。

同場加映

有冇神人key安全帽同3m 口罩, 落去最後

d狗知唔知呢首歌係咩都成問題

差佬：ok you win

Hide Blocked User - 手機朋友

收皮5毛

專業少少啦

班狗都唔care成績點會記得首歌係乜？

錯在去做警察